元朗消防 24746732 或24763000 天水圍救護站

元朗消防 24746732 或24763000 天水圍救護站

懷疑火警 元朗 有煙

推

Pish

揾人打

推！

有人被困請致電消防

push